覺唔覺胸肌好overrated

除左用黎做掌上壓同著衫之外都諗唔到有咩實際用途

胸肌點樣用嚟著衫？

胸肌可以要黎揸 捽 篤

On9 無胸肌你門都推唔郁
香港人既背肌就真係無用 個撚個都駝背

咁又唔係話成舊胸肌消失左
有咩門重到要操胸肌先推到
力由地起 推門一定係用腳力多

無圖

D新手 個個都淨係會操胸

背先係最重要

可唔可以講多啲
背肌最勁但唔知有咩用

無一part肌群係無用

但你條廢柴傻閪就垃圾無用overrated啦

搬搬抬抬 引體上升都會用背肌

全部arm adduction嘅動作都有用

搬搬抬抬唔會用胸肌肉？隻手向前抬冇arm adduction成分？

樓主please get educated

覺唔覺樓主好underrated

你隻手喺個身前面已經有用胸肌
ARM ADDUCTION

overrated 幾時話useless
偷換概念

主要係收拳

咁有咩肌肉唔係overrated你答我

咁多時候會用到都叫overrated?

成班操胸撚字都未睇得明
彈出黎show曬胸肌又教練又拋term又盛 起曬鋼
操得多又易駝背
鬼唔知行步路都involve胸肌咩
但比我簡 我寧願操爆背 因為實用同個人厚身d
古語有曰 虎背熊腰 背先反映到一個人既身體質素
個個新手都博命推胸 覺得胸大有型
明唔明咩叫overrated阿

你不如話有幾時會做引體上

括約肌啦日日用

咁嘅諗法叫overrated你見識少

on9仔 知你背勁喇 兩樣都操得唔得呀？而家叫你揀老婆？

廢事同你嘈
overrated係期望同實際落差
主流focus係個胸度 但胸未至於對體態 力量 實際咁有幫助 咪話佢overrated lor
姐係李小龍好好打 但吹到佢打得贏泰臣咪overrated lor
你就chur住我話李小龍好勁 根本唔明我up乜

廢事同操胸撚嘈
你地胸肌大d你地岩

打人出拳有用就得
練肌肉都係為咗打柒啲on9仔

駝背更加要操背去拉直個人

操背仲好 冇咁駝背
行路頭dup dup

出拳係由腳發動
扭腰轉身用個core去帶動
胸肌唔係重點

胸背都要操
不過多數人都胸肌緊 背肌弱 搞到有rounded shoulder
要練多d背改善翻

人類對於大胸係情有獨鍾，無分男女

反而背肌重要過胸肌好多好多好多
你google下就知

我指打拳黎講

當然唔會棄操胸
但純粹指出d人太強調操胸
其他部位反而弱 根本唔值得咁樣
駝背其一 其二體態黎講都唔係好有幫助

一定係啲自命清高 練4日背1日胸嗰啲

最鍾意男朋友嘅胸肌

睇下我個名先，肌肉嘅嘢唔使你呢個鍵盤毒撚教我。

我就係肌肉權威

你咁講 日常生活唔需要操肌都應付到

照你咁講應該一星期6日練腳1日練上半身就okay，你日日都要行路

又偷換概念

簡單啲講平均訓練 協調最重要 唔理你操到幾大 身體唔協調幾大隻都無用

樓主都講得冇錯，背肌好重要，操得好人都企得直啲